究竟淥蟹柳前洗唔洗拆左塊膠佢

平時會食埋

好食？

唔係食埋嘅咩？！

痴撚線邊使拆膠嫁

食埋。有口感d

食埋+1

你有無見過人食白兔糖會拆埋張紙?
一樣道理

點解要拆塊膠
不嬲係預左你一齊煮，塊膠係為左保住蟹柳嘅鮮味，可食用
原理好似白免糖一樣

樓主第一次食蟹柳？

Chimg識貨

睇下個期夠唔夠骨膠原

Me2

女人手

拆左塊膠會煮到爛曬

唔需要

滾一滾佢自己會甩出黎

人哋預你焗一焗佢
連埋蟹柳一齊食

梗係食埋啦，你咁唔環保㗎

低能 邊有人食蟹柳 我淨係食塊膠

你食雪條會食埋枝棍？

你幾時見人食白兔糖要搣紙

食左塊膠掉咗蟹栁去

鎖住水份